楊潤雄：教育局正研究在各科滲入國家安全教育

【Now新聞台】教育局局長楊潤雄出席立法會教育事務委員會時，指教育局正研究加強國家安全教育，將會在各科滲入相關內容。

立法會議員（新界西）何君堯：「維護國家安全法出台第八、九條寫明，一定要在教育方面推廣國家安全教育，這方面你如何切入？」

楊潤雄：「國家安全教育，我們教育局正在做。所以我們用一個滲透的形式，在不同有關的科目加強國家安全的成分，例如教到網絡或者資訊科技，我們也會講網絡安全重要性，這對國家安全是重要的。」

我們也會講網絡安全重要性，這對國家安全是重要的

咁即係監控是好東西

2021年新版中學課本

數學題：0至9有幾多個數字？

網絡安全隱患

CLS

屌佢老母！

教數學就得1235789
教美術就話無黃色呢個顏色

楊潤雄：唔好帶政治入教育到

得5咋喎
咩叫0至9

國安法已變聖經

補返個source

佢個女都送咗去澳洲 理撚得你地香港人死

但我對仔女係澳洲讀書

國教、送中全部做足

8964
721
831
689
777

0同5暫時應該都仲用得

economy?
physic?
biology?

對仔女必被黑鬼雞姦

physics: 長江三峽，長征x號，仲有咩5g

有89，拉
有721，拉

Bio 人類首先係中國人

黃藍之家丨袁彌明擺明唔妥容海恩 袁彌昌自爆女兒家中蠟筆冇黃色

保8 就係經濟強國
坦克車碌唔死人
盲嘅可以偷睇國家機密

5

有小朋友嘅一定一定要帶佢地走

cls

101
其實得5係用得

絕對支持

又幫名校加速退學移民

咁phy chem bio 要點教?

五大呢

1+1=國安

連登仔繼續：唔移民 香港好好 去外國冇咁好搵食

5 & 1
邊用得5

你噏乜鳩？

慘喇 蕃茄炒蛋嗰5隻蛋係咩色？

on9, 體育科點教國安？

Geography 講大灣區

無6無4無5無1
9同狗個音係一樣
所以連9都無

自古以來所有陸地都屬於中國，
所有人種都係由中國出品

耶校宗教堂：起初，習創造天地

學解放軍搏擊術

economy咪教馬克斯經濟學囉
依家中4 econ有1版紙會講，但第日就放大到1本書咁講。

721 831，呢到都冇咗一半啦

學習中國功夫

Physics:
小明同習主席握左10分鐘手 小明感受了300j 的能量 求習主席手的功率？

連數學都咁屈機，真係咩科目都可以加入國安元素喇

國家未來一定好安全

利害。。。果然洗腦嘅最高境界就係無孔不入

呢條友唔係攪教育，真係純打份工，交功課

學摺被

屌你老母睇來數學科從此唔會再有負數出現

繼續加速

搵到田中奏摺未？就算搵到關你新中國乜事？

加句

支持民主 自由 都是違反國安法的

大陸體育分男女讀 男既咪操體能洗腦做軍人 女既你懂的

好撚痴線

打倒埋反動派黑五類愛匪因斯坦

1966年，文革爆發。愛因斯坦和相對論成為了靶子。這場批判運動由一個來自湖南醴陵中學的數學教師引起。1967年，這個老師到北京進行「革命串聯」，宣傳他的關於「場論」的「革命性理論」。他以毛語錄作為理論依據，批判物理學中關於「場」的理論，相對論也被批判為「沒有跳出機械唯物論的泥坑」，完全違背了毛教導的「物質的矛盾運動規律」。

批判文章很快引起中科院革命委員會的重視。1968年3月，在革委會的支持下，中科院成立了「『批判自然科學理論中資產階級反動觀點』毛澤東思想學習班」，學習班的組織者和領導人之一就是毛的女婿孔令華。學習班提出要以毛思想為武器，「批判相對論，革相對論的命……舍此，就不能把自然科學理論推上一個新階段」。

6月，學習班印發了第一篇批判文章，題為《徹底批判自然科學理論中的資產階級反動觀點——評相對論的基礎光速不變原理》。相對論的「罪行」如下：「相對論是地地道道的主觀主義和詭辯論，也就是唯心主義和相對主義」；「根本違反了唯物辯證法，而且也沒有得到實驗的直接驗證」……。為了增強說服力，此文引用了毛澤東和林彪的話來論證光速不變原理的「錯誤」。

此後，張春橋和姚文元也在上海組織了對相對論的批判，稱「愛因斯坦就是本世紀以來自然科學領域中最大的資產階級反動學術『權威』，」「不把相對論之類的反動理論打倒，什麼新科學、新就是都是建立不起來的」。除此而外，批判首次對愛因斯坦進行了人身攻擊，稱他是「有奶便是娘，有錢就下跪」等等。

北京的中科院不甘落後，1968年8月，推出第二篇批判文章《相對論批判》(討論稿)。該文提出了一個論據：如果按照相對論所說的那樣，同時性是相對的，那麼，1969年3月，在中蘇邊界上發生的珍寶島事件中，我們說蘇聯開第一槍，蘇聯說我們開第一槍，事實上究竟哪一方開第一槍，就無法作出客觀判斷。此文一出，一些反對批判相對論的人也不敢做聲了，因為誰出聲，誰就是賣國賊。

1+1=3

Chem:原素週期表入面所有原素都係冇毒可以食 因為中國人全部都食過

Accounting 點樣慘國安教育

直接用支那教材，唔駛煩

economics: planned economy can solve even scarcity! market economy well necessarily and inevitably leads to income inequality blah blah blah

Physics: 求習主席右手的功率？

屌佢老母，隻隻字我都識，但我完全唔撚明寫乜

衝狗盃

Biology: 所以生物的食用方法

呢d古著好撚正

我以前都有呢D書居然扔咗

Accounting ethics 入邊要加入階級鬥爭同國安法嘅思想

樓上本數學書咁囉，要學好會計，先可以幫國家把關，防止d資產家走稅漏稅

忠字舞

**至**

Geog：世界都是中國的

art題目: 習思想

1+1=國安法

以後d問題唔識答，就寫共產黨萬歲。D老師夠膽打交叉，就即刻告發佢。

Gchi
國安法簡直係學生嘅救世恩物

物理題：

以下是黃屍港獨份子向警員投擲汽油彈，請問如果汽油彈重量為1.2kg，投出的角度為45度，該名港獨份子需要用多大力量才能掟中40米遠的警車？

2+2=5

SERRINI♥︎《網絡安全隱患》
走得好前

鬥搬石頭砸腳

點解班賣港賊 咁配合外族 去消滅自己人

真係為咗＄？

駛咩搞咁多

入大學前簽聲明要擁護咪得

以後全部algebra
得返abcdef

條廢柴真係痴線 個仔就外國讀書

泥色

暗金色

對數表，50 年前。

家長私下教啦

軍體拳

西史都要?

元素 not原素

Chem：

1）2019年香港暴動事件中，忠誠勇毅的警察向暴徒投放CS催淚氣體成功止暴制亂。
有人說CS氣體有機會分解成氰化物，試根據下圖中CS的結構，指出CS的哪個官能基可能導致氰化物的生成：

2）2019年香港暴動事件中，部份青年收受美國資金製造TATP炸藥，以下是生成TATP的化學方程式：

假設暴徒要製造50g的TATP，他需要最少多少質量的丙酮作為原料？

vpn

第一課舔狗的法則

55黨

最容易係擺史科喎

所以有小朋友盡可能走，襯早仲有時候適應外國生活

全面洗腦

呢條友先最毒 點解無佢份

太陽核聚變係因為中國偉大

啱啊，讀中國史嗰part就正啦，再唔會有批評中國嘅題目出現

啲題目會
「毛澤東是新中國成立以來最偉大的領袖」，你是否同意此說法？

MS會寫:
立場:
-同意 （1分）
-不同意 （0分，不合乎史實）

之後啲事例吹到中共幾好幾好，滿分

再因為配合黨安法，廢除部分原本高中歷史嘅課程，加入21世紀中共偉大史嘅事蹟，自此之後世界歷史嘅學生就唔識批判思考

到最後佢都無比人制裁

精彩

想睇下全本

唔知微積分之類 會點出題

讀撚壞腦真係

唔怪得啲勁嘅數學家都係外國為主

咁樣教當時老師反而認真過宜家，將數學堂用故事黎講

咁你就錯
應該係中国特色資本主義
馬克思主義呢d有理論基礎既野佢地唔會跟

法律題：有咩情況下殺人放火強姦販毒係唔使坐監？
答案：只要你係警畜

我70年代個陣買支那簡體工具書，所有書隔幾頁就有幾句毛語錄

痴撚線教育